皮耶若轉會馬賽將面臨降薪最少3成

West Ham yet to agree deal to sell Dimitri Payet to Marseille

Sky Sports News HQ reporter Kaveh Solhekol said: “I have just been speaking to someone who was involved in those talks. The first thing to make clear is that Dimitri Payet has nothing against West Ham, he has nothing against the club's fans, he has nothing against the other players in the squad or the manager Slaven Bilic.

By moving to Marseille he will be taking a considerable pay cut. This is nothing to do with money. Dimitri Payet is not being greedy. At the moment he is being paid around £125,000-a-week by West Ham. My understanding is that if he goes to Marseille he will be taking a 30 per cent pay cut, he will be being paid less than £100,000-a-week.

The reason he wants to move back to France is simply that his wife and three young children have not settled in England, they are struggling to adapt to life in London. He has also turned down massive offers to go to China and he has also turned down expressions of interest from other clubs in England. He just wants to go home because his family has not settled here.

ANYWAY為咗迫球會轉會罷訓罷上陣點都唔岩

竟然冇大球會要

he has also turned down expressions of interest from other clubs in England

有RIVAL想要我諗係倫敦球會(阿/水/車/熱)

Payet very upset that he's come across as greedy. He's turned down massive offers from China because he wants to go home for family reasons

— Kaveh Solhekol (@SkyKaveh) January 16, 2017

西咸球迷原諒佢未

條友無啦啦傻撚左

降薪走啦屌你老母

PSG唔出手？

踢傷牙朗之後

辣殺

後生幾年我相信大把世界，而家真係難啲，big6齊哂腳難保證絕對正選，叫你坐後備都未必肯啦。
所以其實唔係真係話太多選擇

馬賽換左老闆咩
開季一蚊都無要借
成隊都唔洗錢/借返黎

上年10月換咗老板

利申係facebook個垃圾西咸page到睇返黎

以為佢為成續/錢扭計去大球會/中超
原來係想返馬賽

痴撚線
上次賭波買佢對面
佢出個陣成隊都free/loan返黎
但排名又未話好差

佢借/買返黎果d人腳全部都係法甲踢起咗外流去第二度踢唔起最後愛回家既球員黎
所以實力應該唔差
其實上季馬賽成績唔算好,直情可以叫差,今季係人腳變動唔大既情況下有進步可能係因為換咗前羅馬領隊加西亞教既關係